22:58 銅鑼灣手足著既衫好肉酸

啱啱直播見到啲衫呀褲呀唔係黑色真係好肉酸啊 即刻同我換晒佢啊

換呀

好肉酸呀

著住咁肉酸既衫出去都有㗎

Push

中大生，唔好了結自己生命

快呀

推

推呀